想問各校聯署後的學校後續行動?

是否可以同學校請願OR組織校友一同遊行之類，但要個表單建立者去組織

自high完就算架喇

後續=畢業後搵政府工

其實係打飛機成份佔多數
不過係冇壞 起碼多左一浸人會互相share exposure 多左
另外我自己間中學聯署見到前校長都有簽 其實唔多唔少有正面效果

補充：我嗰間仲要係官立中學